吹水大會又嚟啦 利是篇

大家收咗幾多
我一隻手數得哂

我有十個朱古力金幣

你一隻手有十隻手指？

公司利是夾埋收左千幾蚊
親戚個啲就幾百

收左層貝沙灣

閒閒地都有10蚊啦

柒咗

請唔請工人

公司利是係咪好正 係咪果啲排隊問經理拎

3千幾

唔係十五元宵先拆利是架咩

2萬6

400

媽子$200
老豆$100
媽子朋友$40
男朋友老豆$400

Wa

咁都會開一開嚟睇㗎嘛

做邊行

親戚利是

娘親拆咗我 10 封利是
之後同我講我逗埋咁多加埋都唔夠佢一封

咁我就拆咗佢俾我果執
有 $1000